今日聽商台人民大道中聽到我火都忟

Sorry，呢篇文有啲長，本人幾鍾意聽881，但今日聽到個藍屍扮中立既主持就火滾。

是咁的，今日我無聊放工聽下商台，個時播緊一個節目「人民大道中」。

其中一個DJ應該叫黃永，話示威者試探政府底線係作死，目的係送頭同五大訴求無關，話香港仲有言論集會自由，當然其他主持就附和啦，其中一個女主持就「嗯嗯嗯」，嗯你老母咩 妳無自由意志架？唔識反駁？如果佢同個黃永一樣立場就另計啦。

咁我唔知咩叫「試政府底線」啦，家陣叫「光復香港 時代革命」都會犯國安法時，你哋覺得合唔合理先？我係要繼續喊，因為個口號被上綱上線唔係個口號既錯喎，個口號係無辜，點解政府步步咄逼時，我就要退讓一步？50人室外限聚室內無限是否合理？展示青天白日旗是否台獨分裂國家？

唔通劉曉波、李文亮同王全璋都要跪低？放棄所謂既試探政府底線？為咗迎合政府底線，內地維權律師不如金盤洗手啦，做個良好公民就可以爭取到民主啦。

有人話政治要妥協，我以前都一向咁諗，但事到如今，中共撕破畫皮時。不得不去反思我地究竟仲有咩「妥協」既餘地？單純喊口號揮旗的自由都妥協，將來政府又會以國安法之名，要求上網發表己見都要實名制時，大家再退一步時，不經不覺就踏空墜崖。

Sorry for 1999，我呢篇文係要屌7個商台DJ，反對佢既「底線論」。
我好尊重任何人既言論，不過最撚憎偽君子 e.g. 藍扮黃or扮中立。

藍永
垃圾言論，成日係度扮高深

藍永 完

佢一向藍

一早無聽

唔洗嬲 因為佢一直都唔係黃
佢係垃圾 賤種一件only

藍永

商台除咗光明頂 仲有節目係值得聽嘅咩

881 晴朗 都ok既

志雲大師
18樓

有名你叫forever wrong,唔洗理佢講乜

為左個藍絲而火
晒時間

前兩日渣車有聽。
條女真係堅廢，98%對白得兩句（係..../唔....）
其實開部錄音機播果兩個音就得
881冇人監佢表現？

朝早通常聽唔到收音機 唔記得仲有晴朗
志雲大師都ok嘅 但未去到令我去聽重溫
有時真係寧願聽下19才子抽水搞gag
大氣電波嘅政論節目已經比唔上網台

呢種人社會垃圾渣滓而已

藍永不嬲都賤
仲有隻項狗

商台淨係聽光明頂同881

你第一日上連登定係第一日聽電台
蓝永咁出名

第一日聽藍永呀

垃圾節目, 揸車聽到火滾屌佢老尾

聽晴朗同 光明頂多 Sor

開電視個香港怎麼辦仲難頂
抵佢冇收視

不嬲係乞官不成既DJ傳媒人一名
所以你話傳媒人係幾撚易做

仲聽佢

903果3條友雖然on9兼弱智 但係好過藍永N倍既

扮中立藍永
做佢鄰居真係慘，條友癲癲地

果條女淨係識講係係係
個半鐘起碼講50次
On99

擦存在感，以為大聲就多人聽

肺炎單野先俾人恥笑完

節目名都話俾你聽係垃圾

呢條友廢架，奶撚到條脷都爛都冇人理9佢

有訂閱商台節目重溫
但從不聽黃永

藍永 rubbish
end

呢個真，呢3個都係拖下時間搞下爛gag,但都聽得出思想係正常

嗰兩件同藍永含撚含到雪雪聲嘅係咩人？

黃永一直係藍屍仆街而且政評勁垃圾

藍永身邊果2條仔同女，跟本係應聲蟲，你唔附和佢，聽日就唔駛開咪啦

BTW 聽呢個節目都弱智啦，藍永條撚屌聲大大講歪理

頭先搭小巴嗰陣都聽咗少少 聽到呆撚咗咩叫試底線即刻帶返耳機聽歌

商台三寶
王永、健吾、陳淑薇

成日係車聽到 共狗又要扮中立 成日係度歪理當真理講 把咁嘅系聲成日懶係看透世事 隔離條女無腦剩係識附和 聽到佢仲嬲過 維園阿伯

都話佢係商台續牌之寶咯。佢未必真係藍，不過好識得用九成時間落力隊泛民。就算有日泛民坐監佢都會一樣話當日策略錯誤咪攪到咁囉。

呢期好似forever幾落力下

咩名？

呢個節目係用嚟續牌，扮下持平

俾大交吓戲

可唔可以唔好打內地呢兩個字？打支那又好中國又好，咩都無所謂

你宜家先知

黃永條撚友憎撚到佢

藍永呢條柒頭皮 以前間唔中會睇下開黎見我
舊年抗爭最勁個期 係個節目收曬皮
扮撚曬野咁 會屌下政府
依家又現真身 食屎狗
聽同睇條撚屌講嘢真心想打柒佢

照佢咁講，8月5日被Pro ccp斬手腳巴打在試探xx是否真的會捉黑社會刀手

答案係直播映住對面馬路1樓窗外企左一個刀手都無人拘捕佢。

晴朗都ok，志雲大師二月肺炎開始上晒身。

881你朝早聽陳志雲
夜晚聽陶傑
其他就算吧啦

藍永同健吾係老友黎嫁！

其實阮子健ok ge
林海峰咁撚大個人仲咁mk 就真係頂佢唔順，潘小濤就剩識笑

我轉去903聽急急子好撚過起碼會播山下見

奶共大道中

垃圾

之前都會聽下人民大道中
不過而家淨係聽光明頂、晴朗同埋18樓C座

有冇人同我一樣？

真係浪費大氣電波

所以同時段只聽881晴朗
高質

唔好漏咗廢老陳淑薇嘅政好星期天及政經星期六

之前放工時間都聽過 好垃圾

扮中立呃飯食

其實黃永嗰兩個跟班好慘。
有時想駁佢，又欲言又止。

個兩隻副主持都係狗黎，奶到雪雪聲

條仆街藍撚到黑，屌佢老母成日扮中立

扮大波驊好笑。

紅永
一條契弟，he is not that important, forget it.

Anger

晴朗, 18樓C室, 羅家聰, 聽楓的歌

話示威者試探政府底線係作死

有時聽得多呢班保皇狗D說話用詞
以為香港恢復咗帝制

藍永：我兩邊都唔撐，不過飯民呢......（下刪一萬字）

之前冧樹，屌飯民拎咗區議會大多數又唔做嘢

唔講以為保皇黨之前20年區議會一席都無拎到，好勤力咁關注樹木健康
搞到唔得閒同啲業主委員會分餅仔，比飯民啲邪惡軸心吞哂法團啲錢

臭狗

條友自以為是嫁

藍永節目不嬲垃圾，其他所謂主持全部只係應聲蟲，成個節目就係條柒頭自我感覺良好咁發表謬論，完全浪費大氣電波

我都差唔多，不過偶然仲會聽下續牌大道中同星期二羅家聰（女主持都係嗯嗯嗯）

唔止垃圾
份人仲好撚仆街

續牌大道中

嗰兩個副主持響其他節目冇咁嗯嗯嗯架

佢唔撚係話去武漢咩

你聽到佢把聲都覺得煩啦，d語氣好小學雞

朝早881晴朗勝在多sound bite
聽到多唔同意見

聽親都係扮中立大大力插飯民，輕輕力屌政府
咪撚聽佢啦，btw黃永我屌你老母

Push

冇聽成年
唔知依家變成點
大粒墨果期日日幫條女哭喪仲整坦埋d聲音專櫊欄講到為「公義」全港一齊死全家都冇問題
到真係有手足死傷就提都唔敢堤提
以前有聽果時係唯一一樣覺得八婆健吾有些少少正面作用嘅地方
佢仲係到果時蝗永仲會收斂少少
另外蝗永果班馬仔唔該一齊跟埋落地獄
日日節目都跟屁應聲蟲散佈不實資訊
開頭諗住可能都係為生活要忍
但越撚嚟越過份

以前冧樹死人tim 保皇狗做過咩

呢條友我都想屌佢好耐
成日扮智者扮清高
次次都聽到火撚滾

藍永聽左一陣要轉台

拍枱+「好老實講」+「有冇攪錯呀!」

上個禮拜都聽到火滾
即刻識撚咗佢
抽完手足水又要扮理性

佢平行時空，保皇20年都無拎大多數架，做唔到嘢架，千錯萬錯都係飯民錯。

以前區議會 保皇先拎得300席，點做到嘢喎，比果100席飯民阻住做唔到正經嘢
死人飯民阻止建制派建設香港30年

Metoo
但點解依排志雲大師唔喺度嘅？

鬧市開羅 ?

佢想搏入政府做新聞官，搏極都未得就奶得勁啲

條女把聲幾cute o下

黃永 係咪個個話武肺冇料到個個廢老？

垃圾撚樣依加先知?

藍永喺6.30果日，話黃之峰退黨，眾志解散，驚乜？人哋有話拉你咩？話佢當時講自治，自決又理直氣壯？仲拖埋選舉主任落水。佢老味，死藍絲。聽到好嬲

佢收聲啦 真係一啲唔小心好多人都會比佢fake左

唔好比屋企人聽佢電台節目+77開電視個「開嚟見我」

佢要黎中和羅家聰,大部分時間淨係問問題

881算啦
起碼可以學吓思辯

你個兩日聽佢節目會以為香港冇建制,乜都係泛民攪出黎

呢條係一級垃圾！

嗰個時間我聽講台自由風，一係唔聽！

黃永不嬲垃圾

傳媒界兩大廢人，李慧玲，黃永

扮自己好有料

我而家都無聽

事關阿媽會一路煮飯一路聽佢個節目，純粹咁啱時間，所以我有時都會圼到一兩句
佢係藍得嚟低級嗰隻，所有人都話上連登勿認真嘅時候喺電台反駁兒登觀點(利申只係本人指係指部分係兒燈，非指全部)，完全無評論過香港係國際形勢嘅影響同美國五眼歐盟嘅對華轉變，佢係真點無國際視野同扮睇唔到，批泛民都只係好小學雞咁 嗱都話咗佢哋㗎啦 又唔見佢哋衝喎 點點點 淨係一咪識得批評又唔見得佢有好多有見地嘅建議喎，即使係藍派嘅建議都無個可以入目，因為太低莊太小學雞，無批評過正苦，就算有都只係喺啲雞毛蒜皮嘅嘢到扮晒嘢咁話覺得可以點點點做，毫無遠見， 司馬昭之心擺明想入正苦做，奶到出晒面，但想叫佢慳啲，俾佢又出錢又出力又博出位咁奶正苦奶共又醒嘅人大有人在，無餅仔分俾佢
其實最無眼睇係附和佢嗰兩個後生嘅，完全，係零個人獨立思考，淨係識得附和藍永同補充新聞資料，佢哋係真係無價值，節目係，做人都係，人哋都話aim 個官做，佢兩條蛋散有資格有能力做咩位啊，純粹想揾個“大佬”圍爐？
利申：家母叫我上連登講個真相俾大家知

政府唔講清楚條法例，咁多公眾記者會有人問，政府都答到含糊其詞，市民聽完都唔知佢做乜春，照平時咁表達訴求咁叫試政府底線？

晴朗其實ok
朝早搭住車聽下佢地9up幾好笑

first time？

串 潘小濤

商台靠佢續牌

真係
一直以嚟都係擦鞋狗一隻

項狗都比光明頂串

其實係咪枱底玩緊震蛋所以嗯嗯聲

Yes,仲笑啲消息係鹵莽廢言

呢ｄ底線思維 ，係跟地球上最偉大既維民學既
佢咁都唔識 點愛國？

藍永一向垃圾

播完貓店長已經冇睇77咁滯

商台續約全靠佢架

有王永！有商台！

唔係點續牌呀

識貨

黃永依條撚樣不嬲都係藍

藍永都唔識

聽光明頂都唔識藍永

勁憎依條友 把聲又嘈 又以為自己講野好有見地好勁

黃永呢種人好有趣, 係天生維穩格, 政府一個仙都唔使畀佢, 佢自自然然都會走出嚟維穩

中立對於佢嚟講唔係一種作為傳媒人要追求嘅價值, 反而係一個裝飾品用嚟掛喺身上, 方便佢可以招搖過市"岳"高個頭扮專業傳媒人

所以佢追求嘅唔係真正嘅中立, 佢選擇體現「中立」嘅方法係幾乎相信所有官方對唔同事件嘅說法, 對所有的官方都係「小質疑、大兜底」。

係藍永

佢日日都扮中立客觀

呢條撚樣成日扮撚晒有見地
拔萃之恥

根本商台好多時事評論節目就係要放親中人先至可以做落去

一早無聽e d垃圾節目

佢不嬲無人聽 用嚟續牌 全世界都知係個節目係垃圾堆填區黎 hea 垃圾 無point 收工聽下歌好過啦
1 台 光明頂 晴朗最多人聽

第一日聽

黃永條傻鳩不留藍到黑扮中立，隔離兩個就應聲蟲黎佢講乜都：係 係 係

搭小巴聽過一陣，係度鬧政府，鬧緊政府點解唔拉人狠d

好快唔主動向皇軍行禮就係挑戰國家底線

解困新聞學

「串」都要聽呀

天氣預告同交通消息

903個定位就係咁9下9下笑下就算

個個話佢藍永但咁多人聽佢
藍絲聽黎把撚咩

呢條友一向藍，唔係扮中立，完

佢一向垃圾，之前睇過香港開電視個節目，講埋成堆垃圾時事評論收皮啦
又無point又賴好笑咁

this？

但881成日搵啲極左上黎吐垃圾
聽到就要避走去903

藍永
成日講乜嘢解困新聞學 又話勸陳同佳自首又盛
結果牙佳去咗住何文田 藍永又縮返入老母個西度

建議樓主慳返啖氣 或者重溫多次光明頂會比較有意義

個節目有無phone-in 屌鳩柒佢

劉兆佳嗰d

冇佢商台釘牌架啦，忍下啦

黃永以前都有gay佬同佢駁吓嘴
而家果幾隻完全應聲蟲嚟，黃永講乜都話嗯嗯嗯

藍永就算吧啦

藍永條柒頭就算啦
用來保住個牌架

四個主持輪流放假

藍永就算啦

條人渣不嬲係奶共賤種

商台靠佢續牌
不過佢嗰幾條應聲蟲真係抵屌

藍永..投訴佢條垃圾了1

好耐之前偶然聽過一次佢節目，憑條撚屌嗰啲垃圾邏輯論述，如果敢做phone in節目肯定俾人串到一棟都冇

啱聽就中立 唔啱聽就藍

聽過1,2次....個女應聲蟲 真係淨係得嗯 , 哦, 係呀

女主持好hea

不嬲佢哋藍絲講嘢都係偷換概念、東拉西扯

女主持：前香港賽艇運動員

請問喺中大主修咩可以開咪評論時事？

食屎啦屌

佢姓藍㗎喎

推 香港自治法 全民舉報警渣有責
舉報熱線:

金融戰線 BNO平權
永久離港 和你提清MPF

Exact7ly 成日扮高深，言之無物，根本係開咪呃錢

林狗已經out 其餘兩個都仲ok

以前仲有健吾都仲好啲, 而家真係一言堂到仆街
轉去聽自由phone好過

呢條垃圾從來都係藍
左踩右踩扮撚晒高人
然後由返兩條𡃁去附和佢，白痴到不得了
做下phone-in被真係有料問佢兩句一定口啞啞
一個黃永，一個健吾，聽到呢兩條撚人即刻轉台

以前八婆健吾仲係到果時
佢兩個每隔兩三日就要拎大氣電波批鬥網民
話網民淨係識係個mon後面斯斯縮縮鬧人
夠膽就出嚟面對面傾
真係好好笑
FB兩登Twitter ig想留言就留言點斯斯縮縮
佢兩個霸住個台公器私用又唔敢開phone in係到扮冇人敢駁佢地就真係斯斯縮縮啦

聽親都講幾次唔知咩on9心理學

想問好耐 點解18樓c座有個阿婆角色要扮痴脷筋 聽得好辛苦

想抄鄭經翰同黃毓民唔係一味吠得大聲就係

個兩個節目仲撚痴線

"係咁架啦" "好出奇呀"個啲語氣

認同你講嘅再退就咩都畀人搶晒

之後又點之後又點之後又點
spinspinspinspin

馬

痴線到我老豆索性熄埋收音機，廢事聽到血壓高，以前劉銳紹喺度都會聽下。
利申：老豆唔係藍。

因為佢叫冇牙三姑

佢日撚日都扮中立扮黃搞分化架啦

仲有政好星期六/天個閪婆

18樓c座 逢星期三個編劇係奶共

收工揸車，之前會聽下，叫做可以聽下另一面既睇法同當練下 EQ

而家一聽到就火滾，為免影響揸車情緒聽返歌算

以前都話可以聽下細so愛回家

咪係，係咁公義點解唔幫俾黑警射爆眼個印尼記者追討警暴

一早知道呢條係仆街仔啦！

癡撚線架個節目一味屌反政府既人
同cctvb講清講楚有咩分別

TVB都識扮持平搵兩邊
呢個節目完全係一面倒propaganda

健吾至少係自己人

黃永絕對係對家

健吾

推 國際戰線 全民配合制裁
舉報輸入軍民兩用科技設備公司
舉報熱線:

我都想講馬

搭單問點解間藍店咁多黃幫襯

自己人？
隻小氣垃圾會叫你唔好認親認戚咖

雞汁may都冇。

藍永呢條冚家不嬲藍到黑

每逢財委會有人拉布果陣，佢就會打電話訪問陳健波

陳健波就會係電話講，議程入面有幾多項係民生項目唔好拉布，希望幾時可以處理到邊樣邊樣

早晨全餐
張子君楊樂苼

which

張子君係咪881最正嘅女???

周記?
老周講反話架喎好似

想問下 講馬個莎拉係點嘅

黃永以前係OK , 近幾年愈來愈奶, 估計係收篇左

之前無意咁轉左過去聽, 藍永條仆街係咁屌d區議員話佢地唔做野, 話咩咩樹倒塌危機, 屌足半個鐘佢d partner都叫佢唔好咁勞氣...cls

以前有健吾仲搵到人(泛民都有)傾幾句，宜家就真係得返收成波

冇認真聽淨係想知扮痴脷筋有咩意思

其實商台一早要擺聼啦

係？聽左幾個月都覺得佢真藍

早就只聽晴朗志雲 傍晚黄永條撚樣 係親共籃屍奴才

角色設定啫

正是 自鳴中立 全當籃屍論

講真 好冇營養 聽到燥

仲話基本要理解既野係同一國兩制大原則冇違背喎what?!